梁天琦又有野同大家講，勇武入黎！

無錯，係需要少少手段氹你地入黎睇。

呢幾日太多分化post大家可能睇到呢啲內容嘅post就覺得又係黎分化割蓆。
但我希望大家可以認真loop返呢幾日政府嘅行動黎睇呢篇文。
記住! 呢場係長期戰，
係要有效地將民主戰勝歸來。

入返個正題
事源前日有朋友見到林鄭落區後，想託我喺連登同你地講少少野，我自己消化一輪後，表示認同，所以就出左呢個post，希望大家真係可以花少少時間睇下:

//以下純粹係我個人意見。
林鄭擺明唔會再傾反送中
甚至五大訴求
大家當然可以遊行
但勇武派唔好再做任何衝擊送頭

有無留意前日林鄭已經落區
咁代表咩呢？
即係佢自己都知民望低無可低
與其同你班人戀戰
落區反而可以令佢民意回升
點解呢？
因為五大訴求綑綁嚟講，政府一定唔會傾
咁唔傾會點？
勇武派繼續破壞
結局咪即係攬炒囉！
但一般百姓係咪想攬炒
咁就一定唔會啦！
林鄭落區咪擺明話你知
你一係同佢地攬炒
一係就信我呢個爛政府
我係爛嫁喇，但你未至於無法生活

好多人已經見到破壞帶嚟既影響
咁梗係唔會想攬炒
就會寧願接受爛政府

而家可以點做
和理非上場
民間發佈會繼續有
減少政府抹黑
實實在在做D幫到大眾既野
等佢地知道政府無能
而你地係真係愛香港
因為愛香港就無理由破壞香港

我怕既係大家以為D人覺醒
但其實中間既民意仍然佔大多數
林鄭落區扮聽民意
對比示威者破壞
就會變相加佢分
到時無壓倒性贏建制
大家只會徒勞無功
兼秋後算帳

我既方法未必有效
但諗諗點令林鄭落區呢下無得加分
從而要佢回應件事//

另外，朋友提大家唔好再搞交通，會影響到孕婦同長期病患者，只要有任何一個人因為咁出事，民意一定會逆轉。
佢仲話依家政府既玩法似足佔中，依家去到四點鐘許sir，係咁開記者會。大家一定要諗諗點解林鄭要玩落區，你就明佢已經改變策略，你唔好理佢真聽民意定係扮，但佢肯做個姿態出嚟。
同埋CCTVB太入屋，播示威者破壞，又播林鄭落區，D港豬就會以為林鄭肯改。

唔知道你地睇完之後點諗，可能會覺得呢個post係想分化，割席，但絕對唔係！
至少我到今時今刻都唔係，好想你地明白依家無論你地作出咩類型既衝擊，對林鄭抑或警察都起唔到任何作用，與其推勇武同街坊出去死，比警察濫捕，和理非麻煩不如浮面啦。
我都覺得依家民間記者會係個好開始，唔好比其他人單一接收政府所有抹黑示威者既言論，不妨再係多區擺街站播出黎宣傳。

最後，梁天琦致香港人既信，我相信大部分人都有睇，唔知大家點去理解，正如「光復香港 時代革命」都可以有好多詮譯。我想輕輕節錄一段比大家再仔細思考一下...

梁天琦:

//真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，更要始終保持理性的思考。

政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

我們需要的，不是以自己寶貴的生命與之對賭，而是在患難中的忍耐、老練和盼望。//

五大訴求 缺一不可

agger，不過樓主小心比啲分化撚屌

而家係連登理性分析下就比人屌分化同三毛

屌你老母標題黨 我唔撚會睇你打乜

勇武係前線時嘅決定真係唔到我地插嘴
但希望係休息嘅時候可以跳返出框框
環觀返個狀況再做部處同決定要點樣繼續有效抗爭

啱呀，但係而家叫人唔好衝機場都會比人屌

而家啲post咁多真假
唔整個咁嘅標題點叫到你地入黎喎

唔好嬲睇下先啦

機場一向都係和理非主題
唔會衝亦唔需要
得閒嘅話入去嘆下冷氣係冇問題架

唔撚睇 我跟住落黎全程唔推post屌你老母

自己推

推

你咁講就有違 兄弟爬山 各自努力

無大台 請各有各做
和理非左廿年 咩都爭取唔到

屌你老母

如果和理非有用我當然會buy你
但係睇返呢20年...

係用兄弟爬山各自努力之前
希望可以諗返
勇武同和理都係互相配合同支持
如果因為一啲決定而令到大家失去大家
咁接下來就會重蹈雨革覆轍

勇武做勇武既事，和理非做和理非既事
唔一定要停勇武先和理非到

唔係話要繼續和理非
但係條八婆已經轉左玩法
我地唔轉玩法制衡返佢只會比佢贏返民心

和理非全面進埸

同意和理非要接力 不過屌你老母標題撚

一開頭就講好機場係回氣

標題黨一律負皮+不推文回覆

Push

你咪正一分化撚囉

你好，我係個個求代post既朋友，我借用朋友account覆你地，請唔好話我朋友，一切都係我既個人想法。
首先，我要再重申一次，我既post唔係想分化或割席。我係本住見到咁多前線，街坊，護士，機師或都僅僅係路過既途人都要比警察濫捕既時候，而明知林鄭或警察只係會變本加厲既時候，我心裡淨係想諗個唔會再有人受傷，有人被捕或者可行既方法。
我感受到點解你地會鬧我，會嬲，因為你地以為我講緊勇武無用，但我唔係咁諗。你地既勇氣，你地既無私，都係我無而又好欣賞既野。
所以，大家不妨開心見誠講下，你地想點去爭取，討論一下，唔係話要齊上齊落咩，我呢個和理非都係想提個意見... 唔好鬧左先，你地都提議下啦...
若果幾個鐘後，呢個post仲未死，我再慢慢覆大家。

唔係因為咁就完全唔使和理非
比重可以改良下家嘛

兄弟爬山 各自努力
你有你和理非
我有我勇武

林奠玩落區一定要跟到....人多該區街坊可上街表示意見...而人多大家一定要唔好引起混亂呀...亂會令街坊不歡迎特權人士到埸......有冇兄弟可留意

時間就是關鍵...估計下星期佢會去易控制的地方
西九文化 大角嘴 (高鐵)
大嶼山 (大愚)
沙中線 或
去慰問警員 或北角黑市民

如果北角警署白布捱得過星期日，即係前線已能放能收，無嘢擔心。

標題黨

若果令你覺得被騙，唔好意思... 但想問下你對於我既講法有咩意見？ 有邊度係覺得唔妥當既地方？ 真心好需要知道你地既諗法。

當個心態係要決定攬炒

我相信呢場運動係會失敗

我地係要變好香港

呢個運動先會成功

絕對認同，所以大家要先溝通先至可以各自努力嫁麻，並唔係各有各做就會成事... 但依家個情況係警察又拉又打又屈，勇武既數目一定會少左好多，咁仲邊有人同我地兄弟爬山，各自努力？人地改變策略，我地都要適時改變策略嫁麻，唔係點同佢鬥長命!

無錯... 唔好推開我地... 我地係戰友, 只不過依家呢個階段和理非一定要上場

我屌你老母 死標題黨 好撚好玩咩？

點解會覺得分化？不如講下你有咩睇法？我會虛心接受意見。

絕對可以負皮同不推文，我都為我起左個咁既標題引你入黎要同你講聲唔好意思！但我好想知你既想法，係咪都覺得我既建議唔可行？

勇武和理非一齊做

玩玩玩，玩左廿年

再磨爛蓆，立法會又行番，到時盞出乜過乜

希望你地唔係... 負皮可以，不推文可以，但比我知道你地想法可唔可以？
【黑色三毛警報】三毛狂屌左膠/和理非，但從無建議任何勇武行動（附 2014 嘅檢討）

Agree!!!